招巴打 台北Clubbing 開枱玩

有冇巴打10月5號至7號會喺台北？諗住去Club開張枱玩呀！人數大約5個，計過每人$500到～

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

4/10-6/10 台北
想知爆房book 邊間hotel好?